點解今日旺角間間餐廳都咁少人

香港要陸沉了

真

勁多人wor

咁撚熱 係屋企屌閪好過啦

你入左結界？

假